龍門冰室比人搞

龍門冰室

唔好意思
紅磡鋪今日俾人打爛晒啲嘢
服務可能有少少受阻
我哋會轉用手寫單
希望各位唔好介意

鄉黑

藍絲警狗就係咁下賤
大家要多多幫襯

9成9隔離嗰間做啦
比3日時間佢解釋
唔係就做嘢啦

準備行動升級
增加中資裝修範圍

隔離果間叫咩名？

何妖做

企係門口我都照食
你吹呀

隔離附近唔抵得

邊間先

咁要更加努力去懲罰佢

P牌仔 收皮啦

又想帶風呀？ 垃圾P 牌狗

開24 啦

不了

dllm

我都係咁話

唔開舖就介意

有得食就冇問題

藍屍以後落單，傷殘基本

咪照食囉

推

佢越係咁，我哋越支持，越團結！果班利字當頭，無人性，無良知嘅根本唔會明！

Popo
食爆龍門

諗野唔好咁單純

繼續食

我已經認得你

短跑大賽再開始

爆買，唔該

Block撚左佢啦
佢出晒名分化撚

坦白講藍絲點解好意思屌示威者裝修

咪撚再Quote條分化狗

爆買唔該

又係你隻風向狗

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

做咩嘢？你去做？

邊一幫藍絲都有機會做，不過肯定做既人係唔想件事降溫

佢哋會屈鳩你話你自編自導

屌佢老母搞我龍門冰室

紅磡冰室🤬🤬🤬一生不食

多人食就眼紅
又唔敢發聲做出頭鳥

你個名太戇鳩啦
想帶風向唔該醒少少啦弱智仔

呢D保險係咪都賠番架?

只能提升到出席過撐警集會都裝修 請文宣發最後通碟 除非貼左自己反共/反政府

事實不能掩蓋

雖然都係賺果幾毫子
但都專業少少啦
好撚柒呀

班藍絲係唔係到呢刻都唔明香港人愈打壓愈反抗精神
咁做 咪仲多人去食！我平時排lunch都好長時間
唔想排lunch變晚餐
你咁樣係唔會令到我驚
齊上齊落
愈打壓愈反抗
齊齊落去聲援！

聽日去幫襯你分店

佢地會話龍門個老細冇出糧比示威者or屈尻示威者唔滿意龍門老細啲乜乜乜所以去扑玻璃

就算佢地真係做左，佢地都會屌示威者裝修先公你輸，字佢贏

幫襯龍門 食到佢冇貨

Push

香港人你地唔好咁痴線啦

課金

又有仆街賣 account 畀一毛藍屍狗
祝你地死全家

支持你地

咁串仲開鋪我唔食到你窮

好，咁今日再去食

越打壓越反抗越團結，你就越仆街

藍店：
點解佢地咁多生意
我地G持警察就拍烏蠅

正解
香港人有種風骨

完全封鎖

屌

呢個好耐之前block咗，你唔洗理呢條分化撚

你搞人人搞你，要諗下計

係時候過海去幫襯

用心改好個名先出post 啦p牌狗

垃圾藍絲，唔覺佢地有幾唔鍾意裝修，一於加大力道

夾公真裝修？

屌你老母搭成粒鐘車都照食

ok入何妖同福建數

藍店餐廳將會。。。一樣下場

其實唔需要
只要更多人去食+自發幫手/資助維修
仲激到對家紮紮跳

因為呢種黃絲既無私奉獻
藍絲係永遠無可能做到
藍絲只會收錢做野，無利益睬你都傻

要再懲罰佢多d

繼續懲罰佢

你不如話對面間乜鳩360派人搞呀7頭

藍絲狗不肯面對現實
香港人唔歡迎你啲藍食店呀

黃店爛咗
我哋有人幫手自費出錢整番之後照食都得呀

哩緊放假就去懲罰佢

藍裝修，講完！

裝修根本係一種惡性循環黎
你裝修得中資/藍絲，對家可以裝修返你黃店
我之前已經開post講過e個問題

良心店要幫襯

企係度都照食

家陣咁打壓法，日日排隊成野條龍仲勁過九龍區集會

又要去食嘢賽跑

我哋都要大大力
幫襯

CCTV影唔影到邊個做？

冇錯
即使事實係佢地裝修人地在先(潑紅油)

坐地下都食

咁樣同我地食野有咩影響
企係度都照食咖啦屌

有冇證據呀 9up唔洗本

唔使理佢，佢專分化，一早blocked 佢

繼續努力懲罰

繼續努力裝修其他中資

之前見到好多人排長隊都照食 g持

好波

係

無堂食咪打包囉吹呀

無證據唔好亂講野
唯有繼續支持龍門

好心痛。。。
唔知老細有冇報警。。報又唔係唔報又唔係
比人搞，除咗搵黑警之外，仲有冇咩方法可以懲罰到搞事嘅人？唔報驚嘅話，一般人真係可能連個犯都搵唔到出嚟（但又唔想有求於班黑社會）

藍屍狗真係弱智

cls

條八婆上次入嚟食免費餐
人哋話唔俾佢食咁就爆鳩人
依家係咪唔俾優惠你就會俾人爆啊？

龍冰只係其中一家黃店
我地裝修有理 佢地無
眼紅人地生意好所以要做野？
屌
佢地咁樣開咗先例 日後要自己受返
差在有無人認到佢地

叫外買帶走, 都要去買, 藍絲不會明白的, 因為智障和腦殘

即刻嚟

收皮啦

咁樣搞 只會令我食多幾次

藍絲老闆： 你地都裝修藍店啦，點解啲人唔可以裝修黃店，一樣啫！ 喎

日日食放心

Sorry to say藍店裝修又有理？
比人話分化都要講
不嬲都話黑先裝修
但無人跟

又係關區議選舉事，之前有個post 話有屌民主黨文宣，而家就搞黃店，睇嚟班建制真係好怕會輸，將恐嚇手段擴散至大小店鋪，搞大啲仲可以取消選舉tim

收皮啦 仆街仔

屌你老母

咩事呀

點解華_仲未執粒？

咁樣係唔會令我驚嫁，大家繼續食

唔緊要 依家咁涼唔洗開冷氣都得 照食

立食我都ok

龍門冰室！請你馬上立即轉24／7營業！

一早話左

而藍絲店俾人裝修就會連班藍絲都唔去食，怕俾人搞，總之自己利益行先；但我哋見黃絲食店俾人搞反而會再幫襯多啲，依啲就係藍絲同黃絲嘅分別

外賣支持

冇位坐都照幫襯

如果認到班人可能係附近啲鋪仲唔夠黑呀？

g持

[裝備]迷你滅火筒

一早blocked

佢只會令到龍門更出名，呢種破壞對小店係無意義

我日日去食晚飯🥣，大家一齊支持

邊間藍絲店想裝修下？

全世界同我日日懲罰龍門

OK 咁返屋企飲茶好冇

冇冷氣，冇位坐，企住食都要去 要課金真裝修出聲

外賣自取唔該

行動升級
藍裝修

第一間：
紅磡冰室

五大訴求 缺一不可

太高調

叫警察幫襯咪得囉
成3萬人wor, 仲有佢地d屋企人呢

今日入去嗌杯奶茶
放低500蚊就走

藍絲都on99
藍店我地罷買咋
紅黑先裝修

威啦

屌佢老

宜家係咪唔裝修對家 對家就唔裝修我地先
唔係既話就收聲啦

人一藍腦便殘

班友真係唔識架喎，今時今日攪呢D係無人會驚架成班豬隊友

屌 無證無據就裝修 你老母同黑警有咩分別

大家記得幫埋其他黃店呀

你咪撚on9

敵人反對的，我擁護

正
夠惡

風向L唔證據話裝修其他舖一律當鬼處理

嚴懲！

企係到食都冇所謂

對家連斬人都做得出，呢啲事遲早都發生
小店嘅損失係大好多，唔該各位繼續幫襯

都要諗定對策
佢搞得龍門
一樣可以搞其他黃店

Poly班mk
醒水就去爆食龍門啦

你都幾撚惡

啊Sir咁快無得撈要做裝修？

食到佢冇貨

我宜家好撚嬲

屌，錯手正皮

富臨搶人地個名開果間wow
其實果間要搞好耐

休班警正仆街

睇左cctv咩料先

爛咗照幫襯

乜都入何妖同福建幫數咖嘛

多人到

360睇完新聞一定好驚

罰

九龍冰室劇情

炮台山，直頭福建佬啦，佢地一出門口就搞到

呢度係尖沙咀

再大力啲懲罰

呢d要煲大佢，搞到要警犬棟喺門口守住爲止

我哋要有原則嘅
有人搞事 全部入何妖數

福建佬我腦第一個出現係優品360

政府唔該譴責下

何妖議員辦事處 我黎啦

呢度係尖沙咀，非事發地點

是咪ON9，記唔記得藍係罷買
唔好錯目標

我買外賣坐喺隔離鋪前面食，吹呀！

又係何妖條仆街

繼續去排

建議老闆將廚房改裝到夾萬型大閘
出面用膳區 冇玻璃 冇凳 冇燈 我都可以照幫襯
落雨就貼兩塊紅白藍帆布更有香港特色

分化撚

on9仔

只會令人更想大大力懲罰

哦
咪即係叫人繼續裝修？

爛玻璃落雨入水我都照幫襯

唔需要
咁樣唔算升級 只會被更多人覺得失焦
搵返爆個條友 然後召喚神獸出嚟好過

ON9

手足繼續努力幫襯
嬲呀

啱

講得岩

on9

十倍奉還

龍門冰室加油！我地會日日繼續幫襯！

可唔可以18區都最少開一間分店

藍罷黃撐最有用
建立黃色經濟圈

但係兩件事無衝突
當黃店被裝修
藍店被裝修都唔再值得可憐

我梗係知尖咀啦，我影既，你唔知我想表達啲乜？

生意咁好，一定有人會眼紅
俾人搞都係正路結果
所以黃得咁高調真係有代價
大家要再大力啲懲罰

同意
但客觀地睇 近排藍店既裝修情況已經少咗
只係遊行經過既地方先被人裝修
但有人唔跟都冇辦法 唯有多啲宣傳
或者現場見到既時候勸阻一下

擔心老闆人身安全

食到開分店, 食到上市

懲罰升級！

on9
咁大家一齊返屋企啦柒頭
講撚到人不犯我我不犯人 .屌你老母721啲人咩事比人打呀
屌你老母

5毛你好

開名啦

痴撚線……

yes sir

唔駛找錢，就企係度食，全力支持。

岩岩經過見到

瘋狂食
比tips

有冇手足幫手真裝修，攪返好啲爛玻璃之類嘅嘢？

有意義咩

唔支持報仇，因為你唔知咩人做，但我會食爆，最多叫外賣

問題係你唔知咩人做，支持食爆就算。

尋日先經過，仲有好多人排隊

大家要繼續努力懲罰佢地，不向對家低頭

冇話唔得，但唔係藍色
背熟口號先好做野

必須嚴懲😡

你目標仲有好多間，唔好加新目標住，最大可能係已裝修過果d

認同

我琴日先食完

裝哂原定果d先啦，舊果d都未搞點哂，咁快加新工程，邊做得哂呀

dklm！

唔夠多人呀！！！！！
快d過來！！！！！

我們最大的報復，就係再大力D去罰黃店、龍門，買清光他們的貨，放長雙眼睇下邊個死先

起下你底已經知咩事
分化撚三毛block得

講到好似自己唔裝修對方 對方就唔會裝修咁

想等睇你行最前 你唔打人 啲狗都唔會打你架嘛

最大可能係被裝過果堆，因為有牙齒印

藍罷黃撐，完

呀未完，唔該比多啲tips

繼續懲罰

一間落去懲罰佢，企門口食我無問題.

唔係講好咗有咩都入何妖數咩
或者當區建制議員？？

大家食爆佢

入邊個數都冇問題，我會日日叫外賣

再去紅冰門口野餐

會唔會自己做？

仆街藍屍 咁樣只會令我繼續食龍門

831

加強懲罰

本身依排食到停左 依家又要逼我去懲訓佢

喂你起碼改個難記既名
已經記得你成日帶風向
不過改都冇用 實認到你

班廢老藍絲點會夠膽裝修返你轉頭

去龍門叫完外賣，再去門口野餐啦，記得自備野餐道具

仆你個臭街，原本諗住今晚食下其他野，而家又要食多日龍門

返工撚表示日日中午都 太多人排隊，食唔到 lunch

其實有無諗過點解人地企係到等都入去食 唔食其他？
坐係街邊都照食

一早block左

仆你個街
又要唔知排幾耐隊先食到

好撚明顯呀低能仔收皮啦黃咗喇

除幫襯外，多啲貼士

祝 生意興隆

紅磡冰室

6月就屌鳩示威者
而家個個去晒佢隔離而自己冇生意咪嬲鳩

Mon po sir咁快手嘅

黑警會會見到咁多人就派防爆狗去拉人

blocked

會唔會嬲到係自己間舖隔離搞事。。。。
你估個個都好似你咁無腦咩

紅磡嗰間對面有間360

咁講又有D道理

日日食！日日幫襯

呢個真

係咪紅冰做

藍絲廢老肯定琴日食人碗免費麵
今日行過就屌人抵死俾人搞

尖沙咀店後少少都有間360

點解？

與我無關？

打爛人舖頭梗係無良知，垃圾行為

咁多正評連登井登俾藍屍入侵哂

真心問如果人地用同一個理由所以要裝修黃絲商舖 好似我地裝修美心咁 可以點駁

由於無電腦單。我都唔記得自已食左d乜

真攬炒，係就正

老闆同伙記要小心，注意安全

屌，睇嚟食完放低5舊，然後9秒9走咗去嘅事件會不斷發生

懲罰！

可能佢嘅思維諗多咗一層⋯⋯反向思考

個餐係5字頭，係50, 500 定5000呢

入何妖數
之前共識來架嘛

今晚黎食

爆食！

BBBBBBBBBBBBBB
會員編號#146030

no.唔過 20萬 但係有 P
係咩玩法

明白
即係福建幫可以加強裝修

利字當頭可

耐冇登入？

痴撚線，收啦

搞一拆十

封鎖

加大力度懲罰
龍門冰室先得

今日就懲罰你

你不如問下老細係咪希望大家咁做？

裝修360 美心 小米 黨鐵 內銀 係因為共產黨
如果對家啲人話點解唔可以裝修黃店？
咁大家攬炒囉！所有藍店起撚哂佢！

完全封鎖左 睇唔到佢

收銀有無cctv

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

大家埋單比多100貼士幫補佢地真裝修

電腦都無, 點學人做生意啊? 召喚長龍打醒你先!

block7ed

原來多左樣咁嘅野

隔離間冰室

即係幫手宣傳

呢幅係上星期日影？

果日11點就佔路
厚福街光榮都企到爆晒

所以呢 ……用反 杯葛手法對附，
定係裝修？會唔會引嚟對家自以為合理咁攪黃店？？

你攪人 人攪你

大家自己諗下

你有冇CCTV 洗唔洗幫你地裝返個

一撒回即刻有動作 大家睇路

嗱嗱嗱，我冇講隔離果間紅磡冰室門堪羅雀呀

你點知的

尖沙咀呢間係咪同紅磡同一個老闆，因為fb 無寫。

做乜撚野

尖沙咀即係紅磡個間，有五間，你個地址位未開曬

係
有5間分店

佢日日係門口派水派糧
又有免費餐比學生
張單仲有 hkers 加油

我都一早block左

藍店:
不如我地扮黃店啦, 班傻仔鬼知咩

多人到外賣都做唔到啊

佢只係以為自己贏
但事實上會有反效果 香港人如果知道事實會更加支持龍門冰室
要做到以上效果 我地要做好文宣同大大力推post

冇問題！
任你扮
最好全世界都係黃店

到時就可以講 商界支持抗爭者

外賣

屌，一定要更加大力懲罰佢

香港就黎連排隊食野都被指非法集結
但繼續排 繼續食 爆買

乜撚嘢推斷啊

痴線，繼續去懲罰佢！

一定係何妖搵人做 (除非唔係)

估到 之前屌走藍絲單野出左都講過之後一定會比人搞
班藍絲心態同黑社會一樣嬲嬲豬就搵人搞鳩你

間野好黃？老闆成日出聲撐我地？
無追開sorry

照入去幫襯食

熟悉的手法

即刻開眾籌得唔得

同意，保護黃店有 免於恐懼嘅自由！

與此同時要有底線，唔好亂9咁因為對方藍就裝修人， 惡性循環

DLLM 分化撚

天氣咁涼
唔怕冇冷氣啦～ 照去！

去幫襯下好啲

撐還撐, 要可持續地撐, 唔好過幾個月就熄左團火

係咪on 9 㗎？

變咗龍門大排檔

做乜春

你咁做老闆跟你捐500架

想報仇？
咁樣做只會 陷老闆於不義

提醒你 害人終害己 因住比人清算

好撚多，裝修上腦

轉到外賣生意

懲罰佢地，佢地就有錢去repair返。唔洗驚

尖沙咀龍門對面有間黃店叫潮丸 但得半成滿咋

其實還拖係幾岩
好似鶳咁

又block一件

真係唔知你想表達乜
樓主post 紅磡分店你就貼尖沙咀分店
紅磡冰室垃L圾邊個唔知

無錯
如果有第二次第三次黃店被打
諗對策還拖係必須

裝修一定會加大力度

廢P講廢話 又Block得

破壞咁多 又俾多個原因要幫襯

任何黃店，手足受傷，搵唔到兇手

就搵中資，何妖找數

因為呢個故事係你哋開始㗎

叫人做野然後扮拉唔到人
慣常做法

藍絲

POPO做乜又偷人acc黎用

我地唔理咁多！繼續懲罰你

只識用賤招

推爆佢

幫襯時比多d 貼士補番條數！

一早預左, 冇解決方法。 除非學其他店鑲鋼板

屌 幫襯多D

今日再去食！ 班仆街老黑以為咁令香港人怕？

藍舖就暴動無得賠啫

噉你係咪隔離再隔離嗰間

係唔係應該收集事發地點附近車cam揾兇手？

CLS

咁唯有繼續裝修班死藍屍

721831

9成係你做

可以叫埋fuck健佬幫襯藍店
200個刀手落緊黎

POS仲用唔用到?洗唔洗義工幫手

cctv全民捉賊！！一定係何妖！

岩

越支持 吹咩

得杯水都照食 死藍屍仆街黑社會 死撚開啦

繼續食！怕你有牙啊黑社會

而家即刻過去食

堂食唔得咪外賣
最緊要係有開門

尋晚排長龍等入去龍門冰室嘅時，已留意到至少先後有七、八個紅色衫燦頭/大叔撚樣路過時，眼超超，凶狠樣。
預見到全線龍門冰室長龍會長一倍。(除屯門海麗/香港仔，呢兩間係藍店)

咦?

班藍屍都on 9，就算你暴力破壞完，我地都照食，亦唔會食你地啲藍屍食肆，所以你地都含撚死啦

明白，thx， 我驚搞錯

收到，明白哂，thx

笑咗

繼續 支持

昨晚十點幾，紅磡碼頭過少少海邊，有十多個紅T人集結。

紅磡龍門朝早十一點幾去都要排隊
就算冇堂食咪轉外賣囉

老板最好盡快裝個閉路電視

死風向狗 準備單機啦

呢間黃？
中午去試試先

咩叫 if we burn, you burn with us?

唔緊要，只會令更多人幫襯

藍絲唔會出錢，黃絲會

push

爛玻璃都仲繼續做生意？做咩唔好似人地鋪頭咁驚死圍哂版
太過份
繼續大大力懲罰

大家繼續食
早幾日十點去銅鑼灣個間都要排隊
手足好嘢

咪以為爆玻璃就可以阻止到我哋
黃絲藍絲 高下立見
只要佢開舖 我哋就繼續去食
驚閪呀

眾籌幫佢哋重建啦

又係你

洗乜眾籌 多d幫襯就得

14萬都P牌 嘻嘻

要去食到佢無晒野賣

只係舖水牌頂裝老閉未夠安全，提議在街另一邊高處外牆安裝(情商住戶)。先幾日連登先至有班契弟呢樹post煽人，話風高物燥黃埔360外面木板圍住好容易著火。屌，樓上住宅區，有老有嫩呀！

紅磡/黃埔呢排係鬼鬼地

立食荼記
仲多位

會唔會係對面果間，上次黎食對面有個中坑係度挑釁

話左啦
高調咁點黃鋪名
實會比藍屍攪
結果賺埋都係唔夠比裝修錢

搞紅磡冰室好明顯對家啦 戇鳩
藍屍唔夠人多生意就搞人 檢討下啦

屌你老母今日再去食

帶風向都唔好咁on9啦

文宣應該開始
示威者打中資會被拉 但黃店俾人搞就唔會拉到
以前有基隆茶餐廳被搞 今日就有龍門

要再幫襯多d

push!

建議幫襯埋單比500蚊報名龍門短跑

成條街幫手睇CAM，話有片待查。係時候條街要裝多啲CAM....

因為藍屍平時都係睇黨媒 黨媒會話支持示威者都要比班示威者搞

支持黃店 建立黃色經濟圈

食到就得~
不受影響

即係福建幫可以加強裝修

地圖話係

5%

頂你個肺

屌
半日嘅生意額就補返la
食，食，食

將軍澳人今晚即去尖嘴爆食

食到佢驚

你up咩野呀？

就算未裝修之前都有黃店比人搞㗎啦
搵埋啲咁嘅藉口

藍店爛咗都無藍絲會去幫手清理
相反黃店爛咗各路高手一定會衝出嚟幫手
仲有大批人去支持黃店
高下立見 驚條毛

又係條死何妖搵人搞事, DLLM

咁講你哋實唔啱聽
而家藍店你哋咪裝修
對家黃店咪一樣裝修囉

係，所以冇得怪人

每晚經過都會影兩張相做對比
尋晚8點

放心 有冇玻璃都幫襯

外賣都照買

無得理直氣壯屌9人攪事

乜咁做壞規矩
咁做咪即係可以任裝修任何藍鋪

Hi 風向狗 p牌仔

仆街，有無cctv，人肉班仆街出來

知道邊個字頭咪去掃返十間

一早block 左

Btw 鄉黑黑警落地獄啦

剛剛想去尖沙咀分店已排緊隊

爛咗我哋都可以照食

唔怕嫁
就算無冷氣無位坐，我地企係到都照幫襯

應該係雙管齊下，你個個加裝修擴大

元朗冰室，我經過過紅磡見太多人都無排
見到鄉黑冰室拍烏蠅就黎要一蚊兩碗

Btw幾時先肯幫華嫂諗裝修藍圖？
又屏山又共狗樂做終國人生意

Sorry 睇錯，呢個係紅磡龍門，自膠一打

撐狗集會個十幾萬人呢

Btw你路邊街邊檔都照食呀，爛兩塊玻璃

食早餐俾夠100唔使找

都係咁多人食

死物來姐
大家再多d幫襯
怕條毛

p牌仔好日唔上線 一上就玩分化帶風向

照食

佢哋又唔收捐款
話唔使找又唔肯
到底仲有咩可以幫到佢哋

又要食了

冇玻璃都照食架喇

我又唔係因為塊玻璃先去食

敵人反對做對了

華嫂有少少難走?

隔離fourm d仆街話係自編自導

藍絲咁撚賤?
經過的話我實幫襯

拒收貼士咁串? 隔日黎食懲罰佢D員工

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

灣仔ok

華嫂係藍? 我間中有食KT個間

你識搞人人地識搞你 就係咁簡單

其實我覺得佢哋已經係撈得最好黃店之一
有盈利又有能力開分店 老細又醒目
塞錢好似做得太多 應該分散比其他有狀況一般嘅黃店 同捐比星火 大專國際 咁先長期支撐到運動

尊重老細, 等佢開聲要幫先

屏山鄉黑加共狗樂加做支那人生意=鋪頭舊了
豚王一樣係元朗姓鄧

d生番無腦
做壞左規矩唔好怪人

其實KT個間都少左好多大陸人黎幫襯, 之前都排哂隊好誇張

支那人邊個會黎觀塘丫，
睇下尖沙咀同灣仔就知咩料

唔係, 以前好多人, 示威後就少左

大台

一早BLOCK 左

你唔好話遊行係惡性循環，你行得，對家都行得。

up

更要大大力懲罰佢

黃店越俾人搞，生意就會越多

呢張相capture 唔到排隊可以排到幾誇張。有晚排到去街尾轉彎位呀！(紅綠燈)。可能家陣popo/愛國賊士氣低落，先至易服/暗khan扮黃裝修啫。

今早去左懲罰佢啦

藍鋪比人裝修，藍絲唔會團結去懲罰佢，黃鋪比人裝修，生意額只會上升

撐狗撚為錢，宜家你叫佢真金白銀消費，啋你都傻啦

不嬲要升級，唔應該關冰室事

但咁睇 藍絲一定唔會去黃店
其實已經=罷食

藍絲邏輯：

影到示威者裝修：反對一切暴力

岑子杰、立法會議員、記者被打或射中：抵死，打多幾下

結論：雙重標準。人一藍，腦便殘

等左幾耐？
我食左成個星期

蘋果動→

【12:34】午市期間，約60名食客在門外排隊。

多啲食

講真，佢得張凳仔喺到我都照食啦 除非佢爐頭壞我就真係食唔到喇

愈攪愈多人幫襯龍門多謝藍絲們

藍到黑
kt都冇人食冇人排喇